有無巴絲做緊spao

有無巴絲做緊？ 想知full time幾錢個月

屌 今日先睇完你份form 成舊屎咁

無填過form啵 你搞錯